大家買過咩妖股中伏？

如題

ＦＵＢＯ

hertz

5

Zm!!

Bntx

SPI 音樂傳球遊戲戰敗

vxrt

升咗唔少啦
幾多入？

爆升前入？

HSBC

acb,sonn

LU
DNK

極光賭場

XL

Pltr

981

好似都炒左成兩三個鐘 大熔斷前走唔切嘔返凸

ZM

ZM
RKT
BA

Fubo

AI

htbx

PLTR

中國跌塔

Val

arkk

PLTR 應該容易賺喎⋯⋯幾多入？

1218

788

短炒食波幅都還可以 一兩蚊上落咁炒

雷蛇

升緊

回A唔識走姐

941

XPEV

LU
HSBC

大伏

veri
pltr

INTC!!!!

BIGC

SNDL有冇人

Tesla 一定係Tesla
9月中棒 暈低苦主

中芯國際

IPO

KODK

zm

Workhorse

Nio

Dada

BYND
keep 住drop, 幾時返家鄉

Jks

3175🤬

Bitcoin

太刺激唔敢玩

宜個一定！

屌你老母咪撚再講
四十蚊貨幾時先畀我翻家鄉

GLSI

中國屎塔

升返少少啦10%

tsla

C3 AI

QS

INTC...你做咩唔等埋我...仲打算慢慢入等你反CUP

無經歴過思捷環球、、電盈大起大落嘅，都係小朋友

ARKK ARKG

中國中車，岩岩合拼個時年少無知
自始好憎支那

輸咗USD100即走

SBE

好似就快freefall

PLUG

BREZW

今日跌到傻撚左

南北車合併之後gg……

Tsla (put)

PLTR 哭喪區

P L T R

跌穿埋100天線

Sndl

呢隻正垃圾

821匯盈控股，跌到仆街
好耐之前跟連登仔入
坐咗兩年終於返到家鄉

以前：中交建
而家：HSBC

VXRT
ACB
AQB

OGI

bngo冇位入了

傷心棄車

FCEL 但自己嚇自己居多 亂操作

好撚慘

NIO BABA

真 越跌越有痴撚線

1.7溝到去1.1

屁股囉

中國鐵塔

真

幾多股呀Ching 我200股 想死

霉氣

阿里

Viri pltr

NIU 只跌不升
NIO 係配股後買 有賺

蘋果，香港果個。

只能怪自己。

ACOR，GPOR
一隻今日6合1，一隻破產入粉單

清幾錢成本

冇貨啦
你幾多

aapl

VVUS
成間公司冇左

比番啲錢我呀

NIU 同路....

2222

2018

上星期先買 諗住睇下短中期有冇回彈

但基本面本身冇咩優勢 暫時係靠用戶多頂住 所以都係睇一排就算

諗住打暈自己算

NKLA

CTRM

冇改錯名，跌塔

含大3333

好彩琴日4蚊入咗

mark定等一年後TSLA終極一跌

246 瑞金
Total Loss 渣都無得剩

佢幾時先肯生生性性

Kodk

漢撚

Snow

400有10股

+1

SPCE
間嘢又冇料
但耐唔耐就畀人借試飛又盛咁炒起

房多多 gnus

NVTA

OSTK

Beke

6869

柯達

屌，我都係

垃圾嚟！

Nio call

acb

今晚呢個post冇qs唔得啦屌

BIGC 今日新低

傻鳩！

支持黃色股票圈

Tsla

AI 屌！

我之前120蚊買

今日一開市走撚左

移佢老母卡

ZM, MRNA

FDX

fedex!

財經台手足血肉長城，死忠fans

AAPL

57重貨入

有幾重
我都想死

XL
Fubo

我最高入

日鳩日都冇10幾個%，屌

我33蚊，就快跳樓

XL
FUBO

Me 57

33好小事

同情你
但我就快唔見30%都唔叫小事了
無咗半個月糧

800股

咁撚癲
我得100股
35.x均價
屌佢老母柒頭皮

只要有信念，年尾就返倍

咁都係輸幾千銀
當跌咗部iphone算啦

我哋目標係攞多幾部iPhone

無呢個膽

坐下先
夠膽跌到10蚊

Kndi ...

941
ACB

IBIO HTBX SRNE

wirecard

均價76 跌完未

香港天線

阿里爸爸

呢隻真係...一沉不起...

Nio 都中伏？

9988

極光

mrna

Sqqq

幾錢

我砍能左

AAPL 中伏？！

端幸咖啡
Val

無消息都大升大跌，有消息更加大升大跌

卓悅

MASS

同清你一樣,怡家唔知幾時返到家鄉

海普瑞
一定係佢

100@135 avg

Lu狗黎

NVDA

係自己買得7啫雖然

一樣，大佬你幾錢 想平手走人了

幾萬 不過其他股賺番

Sqqq 九成九跌喎

織布機， barcode 黎

Jg 定 Acb先

RKT DLLM 對唔對得住你個名!

Fsly bigc

之前冇消息係keep住15至18之間徘徊
每次試飛前就畀人炒起
試飛後就插水
已經經歷過好多次
呢隻真係垃圾嚟
論技術又畀唔上spacex
打住唯一上市太空概念股旗號係咁呃錢

Oxy

幾年前嘅 銀河娛樂

壹傳媒00282

1038長建

1313

佢有咩問題？

wbai
唔撚想講野 自己睇下咩料

呢間嘢係咁 冇技術 冇marketing
幾個月前個demo係個座艙嘅ppt

MRNA
輸死

2142 輸死人

2662 承興

ATM

5.5蚊入JG好快跌穿2蚊